[決戰吧死車狗] 曼聯 vs 車路士

Kick Off：20/7 1:00am

推

無線

無你老母

屌你老母啦 尋晚大把人用無線睇啦

車狗幫我地含撚啦

無成本都唔睇真係on9

哈 黃絲係咁尋晚就偷偷睇 話廣告時間轉台

公廁啲屎都無成本咁你食唔食?

冇野係冇成本
咪撚on9啦

大把人話唔睇但又話偉豪講得差

諗住同樓主side-bet
車每入一球 死一件獌狗
獌每入一球 死一件車狗

係咪以為啲廣告費跟電視機數收

咪撚柒戇鳩啦

公廁啲屎無成本架, 你仲唔去食?

咁撚多link都要睇cctvb

睇得cctvb都無腦架啦, 鐘意食屎咪偷偷地食, 硬係周圍話俾人聽

@吉xxxx

佢睇波睇樂視, 食野唔分黃藍

pish

邊隊入你都死ok?

lm

push

入唔入都死啦

連加特決賽出到？

臨收咧先用翻即討

推返上嚟

還我溫布萊之子

冇lin

係！！！！！！

lin!

打三中堅做乜鳩

又打返352

又唔比般奴抖

四殺

撚伯同SOB 夾埋想撚鳩某講波佬 突破三中堅不能主攻

私家雞

睇嚟無乜人入即討

我地派樓主出戰

未開波

我派你出戰
溫布頓之子

又出廢龍
等輸

兩隊三中堅不能主攻 今晚係平安夜

咩陣3412

有冇手機link

352

5212

推男人嗎?

==

係咪要呢度9up

Pish

冇用[推到完場]好唔慣 搵唔到

我地英超失波排二少

點解有乎勞嘅？

徐榮

馬古尼

唔反TVB了

So sir好靚仔

推唔起

龜右邊 白lin中間

想贏4次？諗下好喇

對面出佐高
準備波皮都摸唔到

好緊張

完場先講啦 如果有機嘅話

冇美隊

留名

開返即討？

靠bruno逼搶

bw連眼罩都唔戴

支持綠帽啫係支持自己

佢地都應該3412

原來係癲恩
仆街

對面出willy
ole唔出清新

曼區 好耐無即討 開心

bw 好搶得喎

好有掙扎

但傳得差

即討一個po都未必爆到

推邊個？

0:1

吖妺呢

即討都無人， 狗狗竇算

即討

邊有人入即討

報到

g持即討

唔係一齊無即討？
Lm

反曼狗都假分狗都做埋
真係陰鳩公

3412?

應該係

般奴俾啲波真係有諗法

牙fred一扭二

車仔個大帝龍門 坐係到

講到明即討比on9 入
自認on 9 先入即討

馬斯亞咁fit都唔出既

b仔上緊力

b 仔

般奴百屌占士

Baily玩波

拜利好撚正

拜利又玩波

b仔

踩死腳

b仔真係定時炸彈

甩鞋

以為又傷

可唔可以好似雷斯咁發威

咁快要傷??

好似即討多人d

呀冰

牙fred阻住咗

屌Fred

占啲俾波

勁到

係分薄哂2邊都少人

甸恩留咗鬚好撚型

白lin可以試下射

前鋒冰

拜爺咪撚玩野好冇

冰個下明明自己去好過傳

佢個風格係咁

Dean含撚啦

球證係咪收咗錢

尖屎都係得鳩跑

邊度多人d？

成日呃撚含

廢fred

經過呢一年都唔學精

分薄哂2邊都少人
好似睇緊李城即討咁

又要推

james成日心急波

佢淨係識跑

谷得咁前，有d不安

集氣屌打車狗

推香港獨立 唯一出路

搞到要兩頭轉

真

啲點all-in哂速度

我就坐硬即討做on9仔

我就唔信佢可以入到波，波都傳唔到

龜面青口唇白咁

Baily又玩

穩陣d la

Matic

又斷

feel到要豬了

馬迪

點解開咗即討仲有人喺狗竇傾

Awb 又救世界

可唔可以唔好係禁區到玩
次次都覺得會出事

Fred無出一排個狀態都差左好多下

車狗都係冇戰術
下下一腳大斬比住烏就算

龜守死住烏

終於知道妹有幾勁

係曼戰術逼到轟無得短傳上去

佢對牙朗好似有著數

雲比紗卡真係幾勁

成隊太生了

少悶

白lin壓到好上

Dean死未 企啲位閪到

屌 爭啲輸

On9甸恩 阻撚住Fred

好撚恐怖

球證又擋

搵龜死死咁咬實住烏岩啦

就死

又唔係迫曬 又遮唔曬 都唔知想點

頭號反曼球證

廢老dean第二次

般奴控到咁

馬迪標波

牙朗素打3後衛好撚勁

終於再一次對翻阿朗素，希望今次踢佢老母閪出局

差啲失

屌 應該會比阿朗素入波

換返妹出嚟啦

唔需要回防

不了
廢龍準備又送禮俾國家隊隊友

係咪有段故可以聽下

High press
無妹長傳等死

咁咪尷尬囉有位比人睇住砍

龍都未攻過
James打正前完全唔掂

死火啦 咪傷

bruno唔好傷呀

又真，呢幾年個紀錄係逢重要賽事就派膠

世界杯、歐聯、爭四

屌

Tvb個講波老把聲做乜撚口齒不清咁？

Fred

波都傳唔好

Buno傷 可以88

fred 真係垃圾黎

tvb啲垃圾係咁上下

有d危wo 咁樣打

俾廢老睇，要咁清楚做乜

掃撚夠尾腳未，死軌

fred同dean gay夠未

有冇人睇開now 而家覺得好唔慣

兩邊鬥逼搶

妹😍

普巴熱身啦？

曼聯比人迫到自己禁區頂

妹個氣勢

下下3-4touches先傳 點破迫搶

妹急尿

p6咁快熱身?

爭好遠 now先係識講波

去廁所啫

嚇撚死我咩 普巴落黎，以為buno傷

去廁所咋

去廁所

冰

yes

咁既中後場 正常啦

當年主場對新特蘭，j44瘋狂浪射+dg1派膠之下要射十二碼，就係俾佢射撚死當年個得戚樣

當日仲要係motm

啲選擇真係唔掂，要練

講波果啲都係廢老垃圾台

聽英文旁述啦

猜幾腳比人迫又係大腳踢上去

獌射過波未

龜

對面都唔係好似三中堅
azp打到右中場咁

好悶

明draw

No

曼造唔到波上前

又從後踢

打防反係咁架啦

得兩個前 仲有占啲英冠走位
等Bruno發揮

邊位係洛迪古斯條煙鏟講左三次

豬波味濃

琴晚阿鏝果場好睇好多
擺明攻防戰

可唔可以問下，邊兩個講緊波？？

痴撚線 唔係踩就掃

azp咁都無牌

鍾仔同文迪？

矛撚到

歌王

等反擊但軌又咁慢熱

遲早失 好kick

食撚屎啦麥龜

講波佬都係有線個幾個好啲

軌好撚矛

懷疑轟都係等反擊
邊隊落後先應該直接收皮

捱打到

諗住打反擊
但係得兩個快
連停波都做唔到有咩用

需要普巴係後場帶個波上去
fred轉唔到身

吹咩

轟真係 好撚賤

屌你咩甸恩

使唔使咁保守

屌 又踢般奴

又踢低bruno

文迪係唔係 now 果個？

我就係覺得好耳熟。。。點解過咗嚟？
借將？

轟茅撚到

頭先仲笑鳩daddy大巴
而家我地又大巴

有牌未屌你老母

踢bruno冇牌？

茅撚到

尋晚妓鏝有袁文傑陳偉豪

中j

Azp死未呀

一定中撚左蛋 痴撚線

痛姐應該

睇到都痛

中J

哇屌你老母咩
癲恩俾牌未呀

Azp食牌啦dllm

痴撚線
班死車狗 矛夠未
下下從後

痛

小b

B18 唔好傷！

屌 踢波定踢人啊

決戰吧

見到都痛

MMA啊？

車狗MMA

死車狗 踢人定踢波呀

仲話熱9mma
倫敦都係打開mma

卡叔真係好撚型

車狗MMA 跟熱狗學師？

踢小bruno

又幾撚搞笑

人都冇個，都係到播啲球迷唱歌

黑到呢垃圾軌 牌都冇

轟仲未有牌

屌你老味
等出大絕4424收轟狗皮

聽英文

死車狗

睇見都痛
即刻摸下自己條j

車狗肯定會拎返麥龜踩鳩唔知邊個黎講

一定入球細
兩邊雖然夫添但都想留力
邊隊失誤先就輸

不如半場換埋d副選啦
對面打到同修咸頓一撚樣

車狗真係狗種

黑撚到

反擊犯規都無牌 dean

班轟 係咪比林伯 教撚壞哂

batshuayi

好撚柒鳩悶，屌你老母細路玩泥沙咁撚樣，有波就踢，踢乜鳩呀屌你老母

屌你老母踢賓周

褔Bruno 一拎波就掃

普巴笑乜

跑得走得

普巴屙完尿

人哋黑：
黑你咪黑你

曼：
Dllm49000
4424

黑哨車狗

Maguire下下都攬

麥佳亞比基佬屈速？

普巴笑乜鳩

癲恩 真係曼聯剋星 屌

狗竇多人過即討

屌人地出基佬唔跑得都做到野
福同james踢左咩

未射過門

前場都上唔到

d cdrom反而入哂狗竇

普巴ready未

個波都唔到 點踢啊

Awb啲傳波

要不是拜利

估唔到拜利咁fit

半場先會換

0射門

james真係用黎俾馬仔抖下only

keep住比人斷纜

轉頭派膠俾你睇

咁壓法，70分鐘先係決勝負嘅時候

不嬲最有料中堅 係易傷

不嬲覺得佢唔差 但蘇b完全唔信佢

一早講咗呢個中場預咗收皮.普巴單飛好過bruno

英冠料吹大左

fred好撚廢

Holland moon場波

占士快撚到

快撚到

牙冰line breaking

james 真係快過小明

屌James 攤到凍哂

James 真係快撚到

都唔明咁保守做乜
季初4後衛咪又係咁贏

快撚到 痴筋

鍾仔講到甩哂嘴

罰球

sob個戰術就係用般奴個腦控制占士

復賽前普巴傷緊果陣咪般奴一個carry全隊

福仔上

射佢老母

福準備又扮牙朗鳩射

射

鳩射mode準備

入呀

James 同 williams 唔識跟波咁

牙福成個朗b咁

角度唔夠

太正

屌 馬迪

呢兩個啲基本功真係同綠木無得比

jm9啊 matic

冇人跟到

屌miss咗

個髮型

比地波無人get

dllm fred 狗

漏哂做乜

死車狗茅撚完未

唔怪得之前要勝利11人

牙Fred 好撚廢

費特我真係屌你老婆

fred d傳波真係好差
已經失左兩球

般奴個角球 居然冇人跟到 真係哭撚左

轉頭又比人射

般返得咁快

應該係邊度傾
聚唔到人

半場mctom換fred啦

廢呢方面都無退步過

同埋啲意識好差

啱啱有下 williams 彈咗俾福之後過咗幾秒先識跑落底，咩 one two 時機都過晒

傳波分分鐘仲鳩啲

馬迪特登漏
但其實佢應該射左佢

呢球雖然傳得差，但如果matic無諗住拎，應該傳到shaw

睇般奴踢波真係好舒服

fred d 控傳波係繼smalling 後第一廢

mctom matic慢撚到嘔

佢兩個要一齊踢

般奴真係好慘 咩都自己嚟

azp有牌未

有牌未呀

踢完未呀

比牌未

不死人 痴撚線

般好慘

有鳩bam了

屌你老母

般奴俾人foul左幾多次

Thanks!!!

林伯又話曼聯有球證幫?

仲未俾牌屌你老母

福

Bruno好似Monreal

Buno 好有大佬feel

向上踢肉酸到

好撚矛

Dean阻撚完未

屌你甸恩 痴撚線企位

好撚亂

甸恩 阻撚完未啊

Dean入棺材未

Fred做乜鳩？

屌你老母癲恩
有老人痴呆就死去退休啦

癲恩 真係極品

踢傷Bruno 係戰術？

癲恩第幾次擋住我曼d人傳波

屌個球證全程睇波 犯規踩人完全唔理

一張牌都冇好撚野

真心有冇得話省鳩佢

牙冰靚指揮

係撚 有幫手單擋架

嚇撚死

嚇死人

入咗去車區睇
終於明白點解香港有藍絲撐警

易過到呢

痛死

少睇軌
原來呢家軌黑撚到咁

標波

fred 垃圾

平安鐘

我般下下俾人踢到訓低
濕鳩癲恩有冇俾過牌？

b咪傷

明哂了 希望大家唔好再屌了

車狗黑到 比牌未

B踢45分鐘都難

Fred打回原形姐

blm

叫佢含撚喇 癲落去睇波咋麻

人地基佬一下半chance都停到下波就可以開始一個攻勢
曼清左上去無人拎到又俾人攻
咁就成個上半場

Fred lockdown完又廢返

出返勝利十一人好嗎

一起就放住踢
60分放妹搏殺

成班狗種黎

出哈佬啦

曼邊有柱躉型中鋒

唔好
但而家兩頭唔到岸仲難攪

咁撚矛一張牌都冇
然後屌插水

halo

成班賤種嚟

復賽之後冇好過

以為自己真係正義gc

究竟fred 有咩用

不如翻狗竇

般奴咁樣俾人追住踢好驚佢傷

今日軌咁hea
唔強攻
根本兩邊都等對面失誤再反擊

feel到要豬波

出妹同綠木出黎ko對手啦
一陣加時仲衰

MANU

好心出 Ighalo ，前場冇人停到波

加時就輸硬

就快爆po

老實講 橫掂半場都贏唔到 點解唔俾B18唞吓

man llm u r

爆缸

Team kill

tk

撞自己友

拜利係咁殺人

麥隊衝埋去把撚

自爆

拜利

抵撚死啦爆缸

邊有得咁講
唔俾部署係頭半場領先 收起b18

仲有咩CB

其實係

兩個都出事

屌 又撞

唔想打三中堅姐

哭撚左。換番 正常既人腳出黎啦屌

麥隊自殺式

雙重衝擊

想點啊。。。。

b連撞2次

fred都幾差

諗住爆鳩人,點知爆錯自己友

一個基佬已經搞撚到咁
基佬咋麻
我曼大把喇屌

兩個都唔得就馬迪中堅了

Awb英冠級進攻+James英冠級走位+Fred英冠級傳波

麥湯打中堅 football heritage

拜利呢個球員真係睇親佢都傷

死撚開啦屌你老母

綠木個樣好鳩

點呀拜狗

因為佢負責mark基佬
要屌既係 點解會誤會 唔係一個包 一個頂

係咪諗住瞓到完上半場

文西

唔通文西又有機會出

文西同麥湯

撞撚死咗自己友

麥龜點解成日都咁 一見有波頂就死衝去頂波 唔會望人

拜利真係傷多過踢

So9 order 龜跟死住烏，所以邊路都跟埋出去？

輸都算
你兩位唔好長傷呀

火影忍者

Bailly係咪諗住訓住過半場 當贏

仆街 未對外 先對內

pin this la 咪撚睇tvb

拜利仲未起身

似係喇

曼聯傳統 包頭會勁啲

馬

上M9 la

換馬仔

無龜對住烏都幾頭痕

換人

換馬

咁快換馬仔?

大師兄

宗師

換人啦
寧願輸 都唔好傷

罷睇cctvb!

順便轉埋陣

咁佢係負責頂架嘛

拜利咁又收咧

拜利好慘

屌你老母
個個都宗師化

出埋擔架喎

MANU會戰勝歸來
25蚊見

足總係咪都係換三個？

拜利又唔得
玻璃到咁

麥隊個頭太硬

穿左

上面仲話sob唔用b仔
90分鐘都出唔倒嘅點用啊

馬好興奮

爆兩次頭無得講啦

拜又踢半場收工

馬仔咁開心

B出到45分鐘好叻仔架喇

馬仔笑到個樣

又傷到離場

馬仔災難級

又走場

馬仔笑

爆缸爆到癲

轉陣可能有轉機

般福馬

馬仔同sob 有冇做話愛

馬笑到

馬仔個樣好尻

屌到馬狗先

馬笑到個樣

馬仔

B仔被人撞兩次後腦
有冇咁撚黑呀屌

要上白車？

睇親佢 丫踢得唔錯喎
跟住唔洗兩場又傷

拜利呢幾年有幾多次可以完整踢完全場?

馬災難級

馬做乜笑到咁

又要講定
馬災難級

文員 踢得完一場90分鐘都算執到

ig佬

5個 3次機會

馬仔笑9佢

麥龜咁大個頭都撞到爆缸
拜利真係

b仔成日有大賽就走場

B仔

應該冇得出了

拜利企都企唔穩 一定係腦震盪 好撚大鑊

一季踢幾場

應該係頭暈 固定頸係安全措施

染到個頭變返橙頭神經刀

條友真吸曬成隊啲傷

對上一次90分鐘係幾時

b仔應該小傷啫

曼版走場狗

上半場都踢咁撚耐 真係chur死

Pogba咁愁

好似好大鑊

馬仔熱足身未呀
傷馬就大撚獲

馬災

我覺得今場其實岩佢踢

後防除咗文西仲有邊個
下場大碌有機會啦啩

B 究竟係咪玻璃做

Sob: 今場入到就比你同我個女拍拖

即討開始多人

仲行到下 應該係見暈姐

拜利少少運都無
中堅唔買人都唔得啦
拜利真心可以88

復出踢幾場

老友受傷

So9話唔係唔想勝利11人

1001咗

可以換5個 定 3個？

拜利係唔係中左兩下頭

屌sob你真係唔好聯賽衰左無前4

玻璃人屌你

無人開po

拜利幾時先可以踢足一場冇傷

好日唔睇獌但次次睇親都見拜利傷出

打包咁

麥龜咁大個頭都撞到爆缸
拜利真係大力

Feel 到好撚痛

60分 p6入Fred,70分，ig換James

黑人 有冇咁黑仔

Cls好似好嚴重

你開

換文西啦

係咪咁傷呀出埋擔架

唔好開

企唔穩 要入院照清楚
驚腦震盪

係, 一下同對面頂, 一下俾麥龜夾

係
真係好撚冇運

5個
但最多換3次
所以剩底4個要係2次內換晒

爆頭唔關玻璃事啦 佢真係好黑仔

鳩估
費特係度踢433
起碼去到下半場60都未射到波

出咗場都再瞓低上擔架

完場先開

福 馬 占
般
Fred 馬迪
威 Lin 龜 雲
ddg

4213

1001開post未呀

大家都話補幾多分鐘

唔係買左龜今季白lin要輪住拍晒咁多個中堅

Hi 力羊

1001開po未

仲要等佢抬埋入去先

加時可以換第6個

Ig換james ? 不了啦

1001唔好開住

木狗

邊個唔撚開post

爆po冇人開

有冇咁傷呀屌你

安全起見姐, 頭先見佢仲行到

木狗：又要買中堅

15啦

我開了

未做檢查之前要護頸啫

唔開啦

至少補10

啱啱過車區望咗眼
終於知點解黑警係用藍色做主色

又燈到拜利踢唔哂

冇人開po

唔好

又見到木狗

搞咁耐

暈啦，訓返低呀

係

咪呀 而家喺即討傾仲好

Thanks!

但共產黨係紅色

開到post未 係咪訓撚著左

拜利傷親都勇戰受傷 都唔知嬲定笑鳩佢好

1001個個知唔知自己1001

係個on9麥龜望住拜利頂到都撞落去

好似好撚大獲咁

真係要學識保護自己

一早要上擔架 又死頂行出場

拜利,屎波,宗師換唔換到一件正選級中堅

好少蘇蛇都落埋黎

個個都跟你呢個大台

又要死全家

蘇B做咩錫我

我開咗

點解我地會有即討post既我以為得曼區

人無事先做到世界冠軍

老實講 係咪得我心痛拜利

On9
俾人連爆2下頭都有得屌B仔
唔撚屌麥龜無端端走埋嚟頂？
多咗即討即刻多班傻鳩

邊位

仲有rojo

唔入

點會

好耐之前即討傾

拜利真。公子獻頭
逼蘇蛇變陣

比自己友爆頭都要屌拜利
你地On9?

次次都係咁，咁兩個制就開到新post
都唔知點解唔開

以前一直都有, 之前西波無人睇先唔開

要抬走

真係要買嗰後備中堅

點解開即討傾

On撚9

唔明你咁多事做乜

仆街要吸氧

餅餅去邊 我哋就去邊

希望冇事

佢黑到呢...

P一副開拖樣

Halo要喊了

明明被人連爆兩下頭

屈福特

但而家有返福馬應該好打返

半場可以換 唔計數 好似係咁

氧氣罩

好似要送院咁

佢真係好撚黑仔
每次好番無幾耐又傷

痴線 頭撞頭要出動擔架

搞到好似頸椎移位咁

真係要買多個中堅

屌 好似好撚傷 直送醫院

關我咩事

拿出主力呀
仆街蘇狗都唔識分輕重

上場守awb,今場到拜利

B仔早日康復

祝你早日康復 拜爺

用杜安沙比啦 買返黎啲中堅都唔掂

龜應該收咗order跟住烏

以前唔係韓廢開咩

又傷

唔撚係呀 馬撚一入黎就出事

又唔吹

輪到馬傷

晚晚都踢3點 邊個會睇
呢場睇完又3點

又到馬仔

馬又攪咩

VAR 12碼！

屌呀，又傷

睇個時間以為踢緊下半場

唔撚係呀

推聲佬有預備掌聲

狗竇都好多人屌拜利

明明係麥狗撞埋去
根本無必要爭頂

出個鳩陣後面果3件就亂哂龍

屌 馬仔

十二碼啦

賤種軌把閪口真係賤撚到
又咒鳩拜利 又話阻住哂死全家啦軌

嘩 咁樣踢

嘩屌，又傷件？

希望無事

點會吹

cls 真mma

綠帽開咗好耐啦

冇foul?

笑左

有冇咁嚴重呀

我覺得係12碼喎

屌 又訓低個 仆街 馬仔岩岩先出黎

又mma

馬又做咩

屌你老母死車狗

咁都冇吹

咁都無？

傷hamstring?

打交定踢波

屌 有牌未

茅撚轟

MMA

Dean點撚樣呀 少林足球呀？

dean係咁上下

奧猁華睇var呀 點會12m

腰

打人定打交阿

禁區出面

老老豆豆 呢球有冇犯規？

無var?

屌你老母死癲恩 吹未

馬仔唔好傷呀屌

打架未

又3個po

軌又話有VAR黑哨？

殺人足球

馬仔到波先
VAR睇都唔睇？

斷腳啦
死車狗

屌奶星 諗起上年打猁狗信場
上半場已經傷撚晒d人
然後之後d賽事累積傷兵到崩盤

禁區出邊冇得check var

踢起左隻腳再用返果隻腳做支點等於冇支點用條腰撻落地

啲假觀眾聲好煩

屌你老味弱智

Mma 車狗

屌你老母 爭前四 爭到殺人咩 係FA 咁踢法

換ig出黎開拖啦

你老母就禁區出面 含撚啦

咁踢鬥無foul？

馬9咁樣zip 隻腳埋去真係自爆

有冇var?

痴線咁都無foul, 唔撚踢喇, 換p仔麥湯普巴落去踢斷班車狗算啦

半場60分鐘不是夢

2隻死猩猩cb

死車狗黑哨到咁全隊斷腳啦車狗

屌你老味癲恩又擋住

睇都無睇

痴撚線班軌
以後任何一個軌斷腳我一定慶祝

換麥湯入黎打

呢場輸唔緊要 剷撚到對面班仆街抖番三五個月就得

馬仔笑完人到自己比人呀

+2GC

球證我正式屌你老母

話就話有七個中堅
B3P4T38長傷
R16S12借走左
踢嚟踢去都係得龜同冰
轉會窗點都要清幾件

是咪冇事了

馬仔呢頭入黎，個頭就比Happy踢到，好慘

真係唔知

有 possible red card可以check
Offside可以check

車狗死全家

Foul撚夠未

成班仆街踢人多過踢波

球證我屌你老母

羅美奧都係前軌嚟

55mins

細力d就靚

個直線靚到

今年買中堅一定好撚貴
小緊肯既話留做第3中堅都好高冇

Dllm班車狗

屌你老母死車狗抵俾熱踢撚死

蘇馬咁踢馬都無foul？

bruno

踢波定踢人呀

豬sir!

玩完

88

班軌係咁，我地阿嘅chambers 傷到而家

輸鳩埋

唉

呢下bwill錯

輸埋
出副選啦

比人攝哂位

dllm

屌ddg

唉屌

好嘢
唔駛踢加時

最慘曼聯唔夠火 要出p 仔 麥湯打撚柒班軌

軌屌你老母空難啦

白lin 閪龍

柒到

車狗戰術成功
踢鳩你全隊再入波

懶高手排個西陣

垃圾曼

太近啦

白lin比朱烏咁過

如果仲係上季hea住踢嘅馬仔就唔會逼搶到咁俾人踢

半場收埋bruno算啦

出1415踢斷一兩對腳咪算

世一龍

呢球係馬仔伸腳俾人踢嘅，蠢咗
未到位就伸過去，望住波大腳清順勢點都踢埋

安球直線

又話食硬

好波啊 DDG

d d g

垃圾中堅
垃圾 williams

咁都有得屌ddg?

爭個鐵血大佬

廢龍

拉隊離場啦 寧願輸左佢 應間佢下半場又踢傷幾件

白lin唔mark人

呢下唔屌bwill ball watching

呢球我都救到

一冇咗三中堅就輸喎

一早出清新啦

可以訓得

豬

.

連敵撚到廢
比前鋒後面zip 上黎食唒位好撚低級錯誤

廢龍又嚟料

伯母都可以

ddg近柱

ddg真係廢左好撚多

算撚數啦 踢到咁撚茅 換哂d副選出黎算

漸凍人做乜撚

成隊跌低跌到以為已經半場

死撚開啦賤種狗

轟到而家可以無牌

ddg

父哥又搞事

搵個英冠龍都救到

係咪冇中場休息

出p 麥湯打架算啦
Azp 不死人

上半場兩球射波都係罰球

禁區得一條友都比人入到
西波到

12 fouls 一張牌都冇

一張牌都無

半場出妹啦

對面入完都呆一呆

爆閘？

早抖

直頭拉隊走啦 屌佢老母

入錯區姐
你個post上左熱門

轉頭出p15出黎打交啦So9

換走曬啲主力啦 對面係咁踢功夫足球 屌佢老母

bw唔睇azp
白lin比朱烏咁過

ddg有價好賣

冇睇一排，DDG好似頹左好多

真明明杯賽清新打開

好撚茅 仆街軌

之前對修又係咁

你老母邊接客都救到啦 咁易救

唔睇了 屌

好耐冇睇過場波半場補十幾分鐘

59

冰訓撚醒未

邊有水魚買廢龍

出後備剷9對面算

57分鐘
臨完半場先入

Ddg可以做得更好 但唔係最大責任
班後衛

車狗可以一張牌都冇隔幾分鐘就見俾人辣低件 前前後後有冇廿次

連敵儒夫廢開
低級錯誤

BW真係 反而要馬迪追落去
呢球唔怪DDG
球波有西 佢一接完繼續轉

Sob真心on9
明明出開清新又要出ddg
做乜鳩丫

車狗1張牌都冇?

出p狗踢人算啦
點foul都無牌

azp攞波個陣
朱烏後過白lin

實有 不過叫佢地買多幾部fax機先啦屌

拜利要吸氧氣

好撚悶

45'+11 O. Giroud
45+11

唔係怪哂佢 原本三中堅 豬蛇係龜隊man mark

車狗想踢傷哂曼d人 等曼同唔到佢爭第3

之前贏緊都拖到80+先出占士，之後今場無啦啦屈佢打前鋒

乜原來有勁過

咪撚on9

輸唔緊要 猜埋佢咪撚傷

想打反擊啦

獌半場比錢買球証啦 係咪比完英超無哂錢

今場變陣3中堅變衰左
好幾次見到bruno攞左個波
都搵唔到人比向前比
防守又比人overlap
左邊幾次比人二打一
真係要搞搞佢

on9閪死全家啦屌你老母

普巴 greenwood ready啦

麥龜係咁到鳩跑

真心痴撚線
出個4不像怪陣
Halo同清新唔出
你咁玩不如原陣啦屌

打反擊咁要有個支點，直接參考般尼咪得，一個停/頂，一個跑

咁曼聯快d反擊啦

馬仔冇pen都正常
但係成個半場踢到咁
一張牌都冇
林伯口術足球

sobout

冇shaw 真係搞唔掂
打唔到3中堅
3中堅 兩翼閘唔識上
中間冇人hold 波 一傳到比褔bruno 就foul 踢閪咩

對面已經係咁啦
入埋波

so b諗住兩個快鳩跑

你全家下世投胎去新疆做維族啦係鳩

原來雲佬去左講波

成件事有兩個可能

佢知朱烏係佢後面但係完全mark 唔到
佢唔知朱烏係後面即係垃圾級後衛

扮哂高手咁排鳩陣，又冇練過

45mins 13foul

不過呢下ddg bwill 冰都錯

中鋒位冇人 兩邊又上唔切

一早收買左球證好快有12碼追和架啦

兩個都代表佢廢

一張牌都冇

13 fouls 0 card

車狗都算
癲恩真係要死全家

點正常?

咁踢法，呢場踢完，曼重夠唔夠人踢英超

蘇b世界級換人

癲恩真係好on9 唔知幾多次擋撚住晒又唔畀牌

出Jones好過

1001開post